是咁的，今日小弟生日想各位幫我願望成真

先比張圖各位睇我真係今日生日

每年既生日都係自己過，今年答正12點既時候許左個願，願望就係.....
香港獨立

當然哩D野唔係齋得個講字，所以我聽日會係北區搞個生日會，希望大家一齊黎同我慶祝，地點同時間已經係下面張圖上面，想見到我同一齊食放題就準時見

黎唔到既手足都唔緊要，希望你都可以影低張類似下面既圖黎為一月五生日既我送上祝福

在此乞句生日快樂同有緣就聽日見

生日快樂

生快
Btw 巴打隻手

生日快樂，你個生日又要撞正呢個手勢
香港獨立！光復香港！

多謝各位巴打
我都無估到我既生日會撞正今次運動既手勢
希望聽日會有成千人陪我一齊係上水慶祝

生日快樂!祝你願望成真!

生日快樂!
努力貼文宣中…

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)